export const quiz ={
    totalQuestion: 2,
    questions: [
  {
    id: 1,
    question: "Qui est chargé de porter l'Anneau Unique ?",
    answers: ["Frodon", "Gandalf", "Aragorn", "Legolas"],
    correct: "Frodon"
  },
  {
    id: 2,
    question: "Quel est le nom du magicien blanc ?",
    answers: [ "Gandalf", "Radagast", "Alatar", "Saroumane"],
    correct: "Saroumane"
  },
  {
    id: 3,
    question: "Quel est le royaume d’Aragorn ?",
    answers: [ "Rohan", "Mordor", "Gondor","Eriador"],
    correct: "Gondor"
  },
  {
    id: 4,
    question: "Comment s'appelle l'épée reforgée d'Aragorn ?",
    answers: [ "Narsil", "Andúril", "Sting", "Glamdring"],
    correct: "Andúril"
  },
  {
    id: 5,
    question: "Quel est le nom de la ville souterraine des nains ?",
    answers: ["Moria", "Gondolin", "Dale", "Erebor"],
    correct: "Moria"
  },
  {
    id: 6,
    question: "Comment s'appelle le jardinier et ami de Frodon ?",
    answers: [ "Pippin", "Merry", "Bilbon", "Sam"],
    correct: "Sam"
  },
  {
    id: 7,
    question: "Quel est le nom de la montagne où l'Anneau doit être détruit ?",
    answers: [ "Mont Solitaire", "Mont Brumeux", "Mont Destin", "Mont du Feu"],
    correct: "Mont Destin"
  },
  {
    id: 8,
    question: "Qui est le Seigneur des Ténèbres ?",
    answers: ["Sauron", "Saroumane", "Morgoth", "Nazgûl"],
    correct: "Sauron"
  },
  {
    id: 9,
    question: "Quel est le nom du roi du Rohan ?",
    answers: ["Théoden", "Denethor", "Éomer", "Boromir"],
    correct: "Théoden"
  },
  {
    id: 10,
    question: "Quel peuple vit à Fondcombe ?",
    answers: ["Les Elfes", "Les Nains", "Les Hommes", "Les Hobbits"],
    correct: "Les Elfes"
  }
]
}